一人一個買口罩後走數嘅ig shop

係我蠢..
晏就入左數比佢 夜晚手痕開左ig發現佢已經del左Acc..跟住sd whatsapp單剔..
有無人都有同樣經歷

仲係ig買野

抵啦
口罩呢啲衛生用品都經ig shop買
買唔到嘅人中肺炎死咗去
都算係為社會過濾咗班低智商嘅人

呢啲仆街仔呃埋呃埋啲錢都係去醫肺炎
btw樓主叫埋你身邊啲人 唔信再信任何既ig shop啦

無下次

我認係蠢嘅

我就唔會喺IG買呢啲
但你講嘢唔使咁難聽 如果個個都買到都唔使靠呢啲途徑去買啦

幾百蚊都要呃 窮到咁

歡迎你睇我最新個post，比佢坤左3000銀，歡迎一齊報案

周圍都搵唔到口罩買 見Amazon又話cut單 都唔知可以點

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

3000點都要追番啦 我幾百就當買個教訓

P牌推唔郁

RKRK

我都係呢間買左，比佢走數幾百
佢仲要講曬咩為左香港人
唔做炒價呢啲仆街野
WhatsApp icon仲要係光復香港旗所以掉以輕心左

有幾on9先係ig shop買野

所以已經放棄左
真心屋企人冇先搏下

同路人 同我講嘅一樣 太天真
發國難財死全家

大家一齊買個教訓
發國難財賺個幾萬蚊
有錢冇命享啊

唔敢再上網買野

唔出奇

希望發國難財個啲早日中招

成萬人訂